-git clone https://ilichm@bitbucket.org/ilichm/users.git
-http://localhost:8080/swagger-ui.html#/  (url de swagger)
-para correr el proyecto solo es necesario compilar y correrlo como un jar
-la base de datos h2 se levanta junto con la aplicacion en el puerto 8080
-el esquema de la base de datos están en el archivo schema.sql en resources
-el proyecto postman está en la carpeta resources
-se debe comenzar ingresando un usuario con el metodo POST 
-la expresión regiular por parametro del formato del password se cambia en el archivo application.properties en resources
